Call Me Mr. Fahrenheit

Don’t Stop Me

I’m traveling at the speed of light

Don’t stop me now